Médiatrice d'un segment.
\begin{enumerate}
  \item Rappeler la définition de la médiatrice d'un segment.
  \item Construire un segment $[AB]$ de $\Lg{5}$ de longueur. Tracer sa médiatrice.
\end{enumerate}